今次曼聯可以叫正式贏利未？

算唔算正式贏？

利正式輸俾曼聯

唔算啦 利區話卡雲尼插水

唔算啦 罰球計撚咩

吓 咁都插水

睇到呢到都笑左出聲
成個攬住訓落地 咁都唔算foul 我以為打緊rugby

高普一日未認輸曼聯都唔算贏到

好在曼今場無12碼
唔係又唔算正式

只可以話猁輸
唔係獌贏

唔算 讓左60分鐘文尼 90分鐘vvd

唔計啦
文尼中波先,理應大撚哂剷斷埋人地隻腳

仲有般奴個波拉前左唔計

唔計啦又唔係聯賽

利個個中堅willams 係咪自家出青訓黎
咁撚廢嘅

高普，罰球比唔比射呀？

係拉後咗

死茅閪，明明球證話要擺前一個波位

卡雲尼特登唔入禁區，費事12碼又話唔計

岩呀
今場俾人曬兩次靴都唔敢投訴

唔算啦 又靠球證贏

杯賽唔計啦
好似係

著綠色衫唔計

真

靠入球多先贏到 唔算啦

靠罰球入波 唔計